以武制暴？

我明白過咗琴晚大家身心都好攰，我都係。我認為 衝到入立法會之後，用人鏈靜坐先係最好方法。

我見到有好多人主張以武力對抗暴政甚至主張打警察， 但係有冇諗過我哋嘅武力絕對唔夠警察。講裝備佢哋有槍有盾，我地最多得 頭盔眼罩鐵通。 如果我哋使用武力 佢哋一定贏,仲可以出師有名咁開槍, 最後只會有反效果同埋畀人話係暴徒。

64之所以可以俾人紀念30年，係因為佢哋用和平嘅手法去爭取民主，如果佢哋當日選擇去同軍隊 搏命 一切都唔會再有意義， 世界只會當佢哋係暴徒。

我地目的唔係報仇唔係打警察，只係要入到 立法會阻止佢哋開會,請大家 唔好帶武器，只係帶頭盔同埋保護裝備。 尋晚已經有三百幾個義士比人攞曬資料，亦都有人受傷。 我同好多香港人一樣唔想再見到有人受傷甚至被殺。

大家小心，天佑香港

和平手段你想點樣入到去立法會呢?

所有12號出現既警察都係出賣香港既人
咁多位唔洗手下留情

點入呀

仲靜坐

你有無腦架on9仔

64爭取到就唔撚洗紀念啦，搞64係為左比人紀念咩？？？

唉你呢d死撚樣可唔可以出撚少句聲
希望你死全家

岩呀，我地爭取到嘅話得撚閒年年出嚟搞悼念

樓主係岩
先守後攻

用盾擋
武器幾時都會有

首先唔一定係要示威之後
人地警力布曬係到 想衝都難

唔示威噉點呀？指條明路呀囉

Sorry過份左 收番

支持樓豬 做外賣仔

送外賣混入垃圾會

唔係唔衝，只係入去既方法唔係用武器打警察入去，當年黃之鋒入公民廣場有冇用武器？

黑警唔再係五年前

主張勇武嘅，你地槍都冇把何來武？
人地隨時有幾千支槍，仲有解放軍營，用武力點赢？

我都好同意
代價太大

你唔諗下如果支共武力鎮壓嘅話有咩後果？ 等如六四 國際制裁 支共隨時倒台 咁樣你又想唔想見到？

就正正係因為咁 支共根本唔會俾流血事件發生 所以你呢個回覆全錯

同埋你露咗底喎支那仔

首先如果我哋用過度武力， 佢哋可以名正言順咁出兵， 其次我當解放軍唔出兵， 警察一樣可以開槍。 到時佢向國際交代 話香港暴徒用燃燒彈用武器，攻擊警方，所以開槍鎮壓 國際會唔會制裁中共？

一撚定會呀死三毛 法國黃背心成日講喇掛 人地激烈幾廿倍都無人係直接因爲鎮暴而死
警賊夠膽直接殺示威者？ 你班支那仔都無撚腦嘅 死返上支那啦 三毛死全家呀屌你老母

咁我祝你好運，唔好受傷同被捕
p.s如果你係衝既話
唔好講就兇狠做就...